# Тестовое задание: Визуально отобразить биржевую яму и форму для рассчета стоимости валюты #

### Задача

> Сделать react приложение для отображения ямы (Биржевой стакан) с bitlish и подсчета какое количество денег надо потратить чтобы купить определенное количество биткоинов.

### Условия задания ###

> 1. Получить данные с помощью websocket api и вызова `trades_depth` по паре btc/usd.
> 2. Отобразить данные в виде 2х табличках как на страничке bitlish.com/trade/btcusd
> 3. Добавить форму из 2х полей:
> > - Количество 
> > - Dropdown с выбором покупка или продажа 
> 
> 4. В если пользователь вводит значение в поле количество - считать сумму ордеров по стакану и показывать стоимость покупки или продажи

### Комментарии к заданию ###

Для выполнения задания использовалось программное [API](https://bitlish.com/api/ru), в частности WebSocket API.

### Выполнение задачи ###

Результат выполнения задачи доступен по ссылке [bitlish.thepit.ru](http://bitlish.thepit.ru)